[人呢？西女人閪夠未]車迷季前冇人用討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 : Hawk's Group

有彎轉上ifc跳樓

一個西女人已經屌足幾個post
快到追唔切

官宣lu

閪女人比狗屌

狗也不屌

岩

Topic唔夠毒

話咁快又準備開操，1隊夠唔夠廿個人？

閪女人‧ 討ち取ったり！

Quiz今日已經做到去May
我就睇下你仲有幾多份剩 夠疆就每日一篇做到去8月31然後就DLLM x10

買到一線球員我電鑽插尿道

你之前唔係先仲幫lkk兜佢係true blue 咩

（人地）官宣

不要再說了

5月既quiz已出
大家快d做

Besiktas attempt to sign Diego Costa on loan until January.

Ok

想問下hawks巴打係係車仔度做定純粹fan，點解收到咁多風同靚相既？

留意到獌狗個狗竇已經瘋狂恥笑緊我車
我認我 mon post

全世界都笑鳩車狗啦而家

賤種閪女人

有人問我 我就會講 但是無人來😧

車仔清潔工

冇消息

Rudiger 體測完未啊屌

Within next 48 hours.

佢都算啦
巴卡約高直頭迷失左係醫療塞

個醫療室係咪有結界 ？

要逐條骨 逐塊肌肉去check

直頭逐條頭髮

FEEL到BAKA都會冇埋
應該得番RUDIGER

咁有信心
迪加同時係哥迪奧拿目標

Baka rudiger係咪去香港啲公家醫院排期體測？

頭髮唔夠數轉會費要壓價，一定係咁

新球場都未開始起就行阿仙奴條路

繼續買多d幼幼啦，駛撚買勁人咩

不過夏神同干地就慘d

上左賊船

呢個好笑
苦中作樂

轉會窗未完準備跳船

我都岩岩想講

Bakayoko: 我迷失在這場體測遊戲裡

愈睇愈灰

You fucking serious @ChelseaFC ?
Should i fuck my self or kill ?
Pls stop this shit and sign someone
Believe me next season will be shitty

外國個d都已經痴左線

個topic可以用到831

呢度都無晒正常人

其實有冇人真係好失望平時d轉會傳聞都唔算好care
但今次咁比人hijack法仲要佢自己揀唔黎(因為始終無人逼到佢黎，自己有得揀同邊邊簽)，雖然明獌真係大d

就有official rudiger (好似）

咁多女圍 true blue都變true wet

獌個歷史真係可以同鍠疤拜比
英超無乜邊隊有呢種氣勢

我諗車鏝都要打拼多起碼10年以上先望到車尾燈

雖然利記歐聯多d
但硬係好重英倫味
無曼聯咁國際化
同埋車仔對呢一代球星吸引力都仲好細
好少聽 邊個球星係車迷

lkk 令我諗起之前有條女溝咗3、4個月都溝唔到

luke shaw lukaku(雖然係巴哥)

比人溝左先係最

利狗
拎返個英超先好加入討論

但垃圾車出手慢係事實 獌都係最近先報價
鏝都簽左施華 阿 lacazatte 利沙津 曼唔使講

慘

係啊，俾個室友溝撚咗

人望高處
而家係佢想黎但車唔受溝

車 CABA

西女人我屌你老母屌撚埋你個爛臭閪

急咩姐

第二簽 老超人

買馬斯亞啦

係mk

吸咩9引力呀?
車仔買人不嬲係重金搶返黎，真係同你講歷史講領隊咩
宜家玩收支平衡玩到過晒火，賺左成百m 都唔肯大筆錢轟落去買人

咪就係，等岀年卡吐夏三走哂先急都未遲啦

evra笑鳩我轟

回錯post

抵笑

魯迪加official

Source?

屌你搞到我真係上官網check

惟有自慰，諗返自己以前Hijack猁狗咁多獲，俾人Hijack返一次半次算甚麼

傻仔

PSG都想HIJACK鏝

sunday

Sandro blue next season

俾報紙佬撚都唔夠
連自己球迷都撚埋一份
冇人性😭😭😭

跪求阿巴打個電話炒咗西女人

轉會個勢搞到成個英超中遊咁

官網黎料喇

今次係訪問Dave同卡吐

#WeAreTheJoke

下次就係訪問baka同魯迪加

Lkk 壇野
愈睇愈似條毒撚ff條女好鍾意自己
會講心唔講金
點知個有錢仔一溝就落踏
仲要溝完之後
條女同返條毒撚講：「我而家諗都無諗過，就同左全世界最有錢既男仔係一齊」

有錢毒撚呢

謎之48小時--體檢

問題係轟本身有金 但孤鳩寒阿

用駛d錢起新球場牙
所以無錢

睇黎要係FM同LKK團聚

再下次就係訪問morata同rodriguez

雲膠都開始玩金錢足球
買完拿卡迪錫 又BID緊
馬列斯 LEMAR 垃圾車
真係食左屎咁

再賣佢去港超

人地呢D正常增兵姐,邊會叫金錢足球

A米就真係金錢足球啦而家
仲想買多兩件

其實係我哋唔撚正常

星期一好官宣BAKA同迪加平息車迷既憤怒

對比今年車仲係0支出
真係好灰

今晚大約凌晨有了

靠歷史買人
咁鏝都吸到星我望唔透

同上星期一樣既對白
但現實係繼續空砲

有空炮

明日復明日 明日何其多

唔好再講lkk啦

我依加已經唔care簽咩人
只希望西女人死全家

gchi

鏝出手毫不孤寒
人工都轉會費都係
依家有埋隻哥狗看門口
吸星so easy

Offical了
月巴

軌個體測一定好專業

西女人

根本獌鏝猁阿依兩年都係

係垃圾車唔知做咩越黎越姑寒

買d人都唔算大球星姐

其實傳緊果兩個都大傷過，不過有冇體測過係第二個問題

車仔fb有新消息

Wishing Chelsea legend Gianluca Vialli a very happy birthday! 🎉

終於知點解車d脾醫咁撚勁同d球員咁小傷
一定係體測果陣拎哂d dna 整多個複製人

yeah yeah yeah,阿古獸,大衛施華都唔算？

#GranovskaiaOut

怨婦post

又生日屌

mahrez 同 lemar 比雲膠買埋
垃圾車排第6 啦屌

2017
轟冇左淫賤
獌冇左月巴

歲月催人老

佢地2揀1啦
買唔到LEMAR先會買MAHREZ

Damon Albarn 同 Bryan Adam 都係車迷wor

球星丫CHING

舒仔

梳爾

垃圾車7到飛起

Luis

Lkk

又過咗一日喇仲係乜柒都冇

最後一日啦咩 到時整幾個dllm比大家j

我要10個dllm

曼有七小福 車有乜

個歷史真係兩個level

而且都未見過英超冠軍霸主無人黎

個件toni又開live

好心就咪撚再post生日post啦
PR都唔識做

朗隊回家了

今晚等魯迪加官宣

英超競爭好大
無所謂霸主,除非今時今日仲連贏3年英超
或者聯賽歐聯雙冠王

有柒小陣 要還神 (閪女人

f you believe the media, Rudiger must have had around 8-9 #Chelsea medicals already. Guess you have to make sure after a long-term injury..
無限48時內官宣

好on9

干地返黎屌撚死閪女人就岩

又回到最初的起點~

一齊百屌艾文路

監獄馬個ig story

邊度黎

路過咋

唔洗煩黑人西女人都要落地獄

今日已經完全無理過車仔既消息

我要更多呀

WHO?

Rudiger

迪加？

等睇空炮

真定假

j 得出了？！

呢幾個鐘要留意下新聞

竟然快過baka

老迪加，巴卡，山度，James，morata/belotti

都唔係Chelsea official account

今次終於唔係p圖

狼來了
唔係官宣都唔信住

係咪堅架 官宣俾我J啦

最少都要官方出Reach Agreement先信

咁又點 lkk單野都未撚計得清
宜家仲要連月巴都過埋檔
九成機會了

已經炒咗好多次車 未官宣一日都唔信

Arm 張相好濛

切勿跟車太貼

就算迪加黎左都係未解決無鋒喱個問題

藥膏著住年多蒙特波衫空炮

一日未官宣都唔好除褲住

又係放係褲頭唔除

buy morata la diu

又無

我記得簽法比果次, 一開始都係傳左張法比響屋企舉波衫既相, 都係濛濛地
但好快官方就出official new, 同一張相但係清析版
我都想j, 但係炒車太頻繁都係有official new先j

想點啊 仲唔買中鋒 係咪想解散隊波

比多蒙特hijack 咩

又無返baka

下年等護級la

J住先，起碼都係人

應該唔係P圖啦 邊會P到咁高汁

下..認真咩

Baka搞咗咁耐個人仲喺法國
邊個話佢undergoing medical

汁行李
同daddy mammy食餐飯如

係法國無咩問題過倫敦好快 不過著住見多蒙特真係幾奇怪

唉 今個轉會窗車路士做乜鳩
想買既人又買唔到 成班廢物高層
好撚傷心

可能同丹比利FD底
之前干度比亞都著PSG波衫
D法國黑鳩互相支持
唔驚唔驚

咁你快d炒鳩左d垃圾先

D nigger好鍾意著其他隊波衫

完全無開心既感覺

你開刀啦

16/17球季波衫 可能對多蒙特戈時換 著17/18球季波衫先信

多蒙特都唔興高價買人, bakayoko成4,50m起跳, 佢地撚有錢

我都係 諗起baka又炒炒地 sandro收咗皮 前線直程唔夠人 點j得落

下季可以打6-3-0

Official: Antonio Rudiger today joins Chelsea FC.

Source : Telegram official account

帶刀侍衛陣 又頂個歐聯冠軍番來

即刻JOIN車仔個TELEGRAM

名？

有架咩

=.=...

好似唔係OFFICIAL

球會官方無telegram🙄

自
一直以為係

😒

Which name would you get on the back of your @nikefootball Chelsea home shirt today? 👀 #WeAreThePride

official

屌唔識貼LINK

黎緊應該係呢條LINK

Rudiger signs
NEWS SUN 9 JUL 2017

Chelsea Football Club is delighted to announce we have today completed the signing of Antonio Rudiger from Roma.

The 24-year-old has signed a five-year contract and will wear the No.2 shirt.

終於走出結界

正想屌佢出條乜鳩片
原來係講rudiger

Official

2號波衫

finally第一簽

終於用到錢啦屌

我個number啊

R2

終於有人j

射啦

條女個男朋已經搵咗新女朋友
一定係重投我懷抱

終於有

簽完都係無開心既感覺
個前場好撚殘

bakayoko咁耐唔official, 係咪已經拍左套戲去講佢簽字印波衫既過程

終於唔係就咁share條官網link就算

終於到

baka呢

2號

星期日都開工 唔屌車仔膠層了

next baka, next morata

I2 never die

盡情射喇巴打們

繼續簽啦

德國佬有冇朋友一齊玩

干地聽日返

長黑鳩又大隻幾好

泰利

繼承放題雲 繼續放題

超人黎啦

我好勁嫁

射到間屋浸左

無lkk失落曬
簽左迪加就上一上水啦

依家J得一個得一個 下個希望係Sandro

師兄睇得通透

見到有簽人已經好撚感動

其實上年亞衣都係星期日官宣

我轟明叔黎 係老咗變放題姐

推雷斯踢前鋒

角大首選

依加是撚但啦 j左先算

Antonio Rudiger can play on the left, right and in the middle of a three man defence. Great ball skills and physicality. #cfc

屌OK喎TWITTER條片

無鋒翼無中鋒 但係無傳過買人仆街死啦西女人

繼續J.jpg 落場先見真章

識波

基本野啦而家隊隊公布簽人都會玩下花臣

西女人要無鋒陣

baka單野個步伐好似lkk
以為簽撚硬，簽左成個月

由今日開始，每日宣布簽一個
唔屌高層了

屌 幾時買前鋒呀

無鋒勝有鋒，轟迷識條春

佢出場果條bgm幾正

個U字上面有2點，去印字會唔會難左

魯迪加係咪德國正選中堅？

每星期簽一個
下星期就到morata

諗咗條片好撚耐 所以一直官宣唔到

德文字好似係

唔怪得要搞咁耐

迪加係踢rwb 定 cb

on9 心諗邊會有o靚仔印黑大鳩迪加

點撚到迪加會早過巴卡

保定再keep住不停受傷 佢今年又打得好應該有機之後正選

洲際係
世杯應該唔會正選

6月傳得行個堆 收晒皮

冇傳過?

中堅

見到rudiger都冇心情j

現實 : 老豆兜巴車埋去啦印乜野魯迪加

baka咁耐都未得一定係拍緊套加盟電影

More on the news Chelsea have signed Roma & Germany defender Antonio Rudiger on a five-year contract.

bbc.in/2uYvTwD

5年約

屌你老母終於數完鳩毛
大家等多陣就會有baka消息
多左執鬚要啲時間

Chelsea pay £30.7m as a fixed fee with another £3.5m in incentives for Antonio Rudiger (football-Italia) #CFC #ASRoma

整兩個i字連埋佢咪得

係法國取景

天神點

冇講幾錢 係咪都係之前傳既32m

迪加左中右都踢得 天神中間右邊 azp可以專心回歸右路

good deal

Rudiger好樣衰
快d比我j baka
霸氣好多

成隊車得一條德國腸
希望佢融入到

仲用到多毛毛波衫做道具

Rudiger: "I am looking forward to meeting up with my new team-mates & I’m very proud to officially become a Chelsea player" #CFC (chelseafc)

德國佬英文唔差

都係嗰句好波嘅我話知佢生到尼史葛咁樣啦

超人：我10歲時已經想為干地效力

I'm official a Chelsea player now

高層啱啱宣佈話我地D QUIZ好多都答錯,球迷對D舊人都未熟,所以短期內唔會簽新人住. 大家快D温定下個QUIZ

Welcome to Chelsea, Antonio Rudiger!

Full story:

尻層快d整每日一簽來平息民怨
冇左lkk，morata/belotti都照殺

之前仲話一堆人打橫影相
而加好似阿伯屙尿咁一單一單滴出嚟

銀河唯一終於唔洗再唱基奧特

一爆完HL2就射得

btw 我而家開始懷疑巴卡單deal 係咪有暗湧 ？

前幾日開始啲報紙開始傳獌買唔到Matic， 想hijack bakayoko

而且獌出價好似係match 哂我哋offer ，再叫高左一兩下。

當然你可以話係抬價部做嘢，不過時間上幾微妙

咁都叫有尿出
好過屙都無得屙

件練習波衫仲好睇過真係客場果件

幾驚真係得卡巴到Deadline day先panic buy
好彩依家起碼有老迪加

雖然簽個中堅好似冇咩用
有基斯甸臣
但有得丁好過冇啦

係咁簡單就好

大家要求已經越嚟越低

有呢啲垃圾膠層 買到一個已經好過冇

哥哥比多 £100 你
你講多幾個名啦

What would you want ah, C dai

雞曉, 迪加, 天神, 爆炸, AZP, Happy仔 6個人
3中堅陣輪換
我估AZP長期擔正(+間唔中客串RWB/RB), 雞曉, 迪加, 天神, 爆炸輪住打淨返果2個位
Happy仔負責做表情撚/借走

咁中堅都係一直話簽嘅位黎嘅

屌你老母係咪度條宣傳片度得耐
所以拖到依家

魯迪加又似係開心果嚟

丁得出了

唔好又燈

老迪加係咪聽日跟大隊一齊開操?
咁咪即係抖得一個禮拜

FB 條片10分鐘萬幾個like,大家谷左咁耐一野出曬

好似得sun

比西女人玩弄到咁

今晚屌多次西女人

都係翼衛急啲

買到辛度 後防組軍完成

超人國家隊係踢偏左嘅中堅

射完超人
好想射埋baka

要美斯C朗
要山齊士華拉堤藥膏盧卡古達仔
要免簽
要，是撚旦啦，係人就得

依家CB有幾多人

老迪加

最緊張既前鋒中場都係0

天神 蘇馬 迪加 雞曉 雷斯

cb依加就夠人打四線啦

雖然唔及baka
但我覺得rudiger都幾霸氣丫

買夏美士 拖鳩講明唔要佢

Azp再打中堅不了 唔夠高
隊波頂得之人得番雷斯 雞曉
阿朗

希望Bakayoko數埋鳩毛就官宣
仲差前鋒, LRWB

唔好驚訝會放天神

希望係9up啦

今年啲報紙亂寫反而中，正路又唔中

我係個老竇就買夠七件比佢
一個星期 每日一件

仲有翼

希望虛狗可以跳樓死

買都買左翼鋒先啦
右翼衛對比起其他位
根本唔重要

閪女人又上返神枱

pre season 應該會試下貨先

AZP打唔打到右翼衛？

AZP係上季打得最好果個CB喎

慳d啦 吹奏黑鬼都唔吹奏西女人啦

如果baka比人hijack仲要又係獌的話
車狗應該有排比人笑

放天神做乜鳩 即係又一出一入
唔放 計埋azp 6個cb啱啱好

放都會放左蘇馬先 天神識用波短傳又好
岩哂干地口味

印字條女望著鏡頭做咩

正路3後衛應該係 雞曉 雷斯 迪加
不過真係想天神打得起頂雷斯

上乜9神枱

AZP做唔到右翼衛既進攻要求
反而做到識得用波既中堅

baka條片應該需要D特技所以要等下

好撚屎戲

快啲簽埋baka得唔得

Baka係nike人希望真係拍條正片出來

借好喇屌
唔算踢得差喇掛喺加柏
先21歲又自家青訓

入波放煙花個d CG, 要整幾個月

繼續屌就岩

好又如何 下季無埋哥狗 同埋馬迪 成隊高過185
常規正選果d得雞曉卡吐雷斯阿朗 你仲嫌上季尾
比人屈唔多高波咩

蘇馬可能無人要 然後天神有人買西女人賣佢黎搵錢

加下爆炸再加下閃電

其實覺唔覺得車仔D片真係睇到人好尷尬
個公關有陣柒味

暫定Shopping list:
LWB: Sandro
RWB: Danilo
CM: Bakayoko
CF: Belotti/Morata + lorxxxx/BTK
加埋送走哥狗就Fit啦

樣唔差
不過超級大肥婆嚟

唔通段片會由骨 砌到Baka 出黎

所以要數骨

我就係咁樣諗

干地話賣得先算啦 今年賣果d全部都係干地話放得

天神起哂朵 咁都賣!?
賣左就西女人落地獄啦

買到morata同baka唔再屌了

又20m賣走

賣Ake果下已經要落地獄啦

今晚發夢應該會夢到含住rudiger條德國大肉腸

好波

下一個係baka ok?

終於射得出啦~

I want bakayoko and morata

Ake 有咩好落地獄 干地根本唔會用

點解垃圾車永遠都要慢人一拍呢

Baka 快啦如果唔係繼續屌 唔好放過西女人

lego咩屌你
垃圾車D人咁廢邊有可能整到D咁既野出嚟,平時D片超過一分鐘都要還神喇

ake 天神都值得留低囉 唉

baka有霸氣 吾皇feel

黑鳩個個樣都一樣
條片到時施素高入黎 都扮到baka交貨啦

唔撚係掛

留返D經費拍比洛迪／莫拉達啦

禾要達囝牙

攪咁撚耐原來要玩拍片

簽一個拍一條都好唔得閒

我想要呢件

終於j得 巴卡重未走得出迷宮

拍緊電影 等陣啦

太多鬚，有排數

其實唔洗攪多啦

一次過將啲球員放晒落體檢室到

整個逃離 最後48小時 嘅魔咒故仔囉

救參48小時

後防最齊章，但係簽後防先，
翼同前鋒連吹風都沒

終於有得j

龍門》中堅
下個翼衛 中場？

算啦屌左咁耐依家算做簽左人
希望嚟梗可以針對簽返前面啲人
轉會窗未完係事實嚟既

乜位都j

各位 我j完了
依加要屌到西女人簽到baka為止

簽後防先都好既，攻唔到都可以守下，唔駛太柒😂

而家好似要哥斯達留隊

而家一個星期簽一件
等下星期啦

聽日簽到baka我跳樓死

跳咗先ok?

牙銘

人就簽左
大家可以等開季

二奶克 候夫普通 德國美斯

咁會成隊都好柒
唔好話干爹啦 高層都落唔到台

簽一件就得啦

收皮啦

不了

有地雷斯好難唔開心

J住先

繼續屌
中前場仲未買到人
點踢4線

一野轟落去！！！

我覺得干地對而家中前場幾有信心

原本就係
唔係點會屌鳩dc
依家就柒啦 企左係到

下季新戰術901踢到尾

Rudiger有塞拉利昂血統
可能同chalobah兄弟有計傾

干地盲撚左？
馬迪下半季柒到飛天😅

干地做野唔洗你教

干地肯定對而家中前場冇乜信心
馬迪同哥狗佢不嬲係局住用

有信心就唔會要簽bakayoko啦

依個真

由一上任開始不停傳要買馬迪個位

前場sorry

英文幾好

睇季尾表現
前鋒用亞衣個效果同哥狗唔會差太遠
反而中場中位就無人頂到
買唔到bakayoko又可以睇崩盤

依家點都好馬迪都唔可以放比摩狗

下一個係Belotti

計季尾表現既話 阿衣一定好過哥狗

幾好 大黑腸

希望買morata 之後買多個lorrette 做後備殺手 攻唔入果陣 換佢出黎燒味

wb 無輪換，前鋒又無

rudiger ig有片
英文

睇落隻腳幾撚長

佢落剷個判斷感覺上有少少慢

巴巴拉文打LWB, AZP打RWB
肯定死得人多

買到morata都偷笑la

30m 算係咁好過石頭

azp唔會死
baba就

孟加拉都30m

其實少德佬黎車

Rudiger暫時印象唔錯，d羅馬fans朋友都話佢掂，希望干地會用佢 🤙

迪加係羅馬踢3後多定4後多？

佢地好少出國

3後

屌你買個中堅搞咁大宣傳，
係咪代表迪加已經係我地最大既收購

唔算少啦，英奴意人就真係少啦

英人搵撚買啦，咁廢

可能最後只係平平地買拉素件keite/些路迪件dembele

今年最後一個收購

一個後 一個龍 仲有幻幻，夠. J la

迪加教干地英文都得

意佬都係少左
近年英超碰撞激烈
好多球隊買非腸,法腸用

少左隊長同ake,補返rudiger 同天神

可能正職係翻譯

正常兩中堅陣隊中都有4個中堅人選 3中堅有5個人選唔出奇姐

dembele都唔平啦應該

德國腸定法國腸英文好D
不過最差一定係意粉

上季失個d高波係防守失誤多過關高度事

€40m

Btw
以而家市場黎講
佢2個就算唔用買黎炒都一定有賺

失位 唔跟人 亂晒龍

call定希sir先

都好多比人屈AZP果位

天神應該都會打熱身賽

買到morata 一世戒j

Gun

單前鋒 Belotti>Morata?

今季收購到達囝同辛度，我一世只J西女人

有冇迪加j片

計Cv morata 贏晒

Sandro無晒聲氣

件衫真係柒柒地

Thank you for your patience真係講得好中

morata better la

淨色tee

著到街場d啊叔咁

點解好似好鬆身咁，上季壽衣好似仲好d

達囝先係我地真愛

單前喎

踢單前一定比洛迪勁d 莫拉達打單前真係唔係好掂
佢打雙前發揮到

叫MORATA踢單前棧搞

踢過先知
我覺得佢會幾夾干地套system

我對達囝充滿信心，佢過到黎係做硬神射手

神射就未必 但一定大大提高而家前面既能力

352咪唔係單箭

睇j片belotii啲打法好哥狗
死lur鬥撞靠最尾一腳
好睇隊友傳送

佢可以同世三 柏度做配合打組織 但做支點 衝散防線就唔係佢個範

Belotti只要全季打到好似上半季哥狗咁其實已經贏左

鐘意黑鮑既

點解佢着球迷版

打左一季意甲好波。我對佢仲有保留

上半季DC冇乜邊個做到 一個救全家幾場

我對莫拉達打單箭仲有保留
係蛆果時打得最好果期都係踢雙箭頭
蛆鍠國家隊踢單箭已經唔係好掂

達達造波能力強
俾到波世三、柏度射門
成個進攻已經立體好多

有幾會變左廢托二世

Morata 同 廢托唔同類型

Rüdiger: Thank you very much for your patience, very patient

次次貴價前鋒都出事

政府宣傳片

唔貴價既前鋒你都睇唔起架啦

我反而覺得morata好似費托

都係等第二作客先買

簽dembele個啲又實屌鬼

佢搶點好過哥狗...

打到哥狗上半季咁就係一等一神鋒啦，
一月前19場入左14球波

其實點解咁有信心佢可以造到波

唔好再講佢啦
好似俾人笠左頂綠帽咁

首先唔好比英超啲後衛夾死
就算佢係西甲, 個身體對抗都唔係咁好

單論英超隊既質素，
鏝=TVB, 阿=Viu, 車=亞視,
點拍D節目都係好撚老土

睇rudiger啲片就知點解佢咁易傷
成日都坤到盡飛剷

迪加D英文口音幾清楚喎，應該係True Blue

佢阿狗fans

終於有第一單官宣
個2號仔踢咩位架?

龍門

中鋒 costa個位

幾鍾意陣膠味

終於唔使睇班怨婦講lkk

Lkk係espn個專訪完全大巴大巴打落車區迷lkk黨手足度
Oce要振作牙

你試下簽唔到big name

咪睇下之後簽到乜

我也得苦笑

岩啦 串得冇柒錯
呢班垃圾高層連新人都會屌佢地做野咁垃圾

30m買到個當打德國國腳 高大強壯又唔慢 仲要可以踢到三後衛陣嘅幾個位 牌面睇絕對唔錯

有乜好振作
唔通去到第二隊訪問仲話車狗係biggest club咩

應唔應付到四線

Ptgf真係好吸引
睇到唔想停

重視佢姐 唔通當佢真係dllm hector咩

襯迷lkk黨收左皮先講
當日最後一場比賽完結後，佢玩手機睇車仔球員ig奪冠慶祝，已經知佢唔識尊重人啦

有金章 焗買齊一套

簽到乜都好
而家有啲喜事沖喜下，轉下個話題無咁悶

如果迪加踢正選，咁azp踢rwb?

係
其實就算佢揀左49000唔去車仔
講野都唔洗講到咁盡咁臭串
Feel到佢同摩佬係口臭方面會幾夾

今次買意甲後衛終於無俾人撚

好撚怨婦，人都去左49000
停啦好嗎

佢地要出黎攞彩丫嘛

講2句都唔撚得好撚惡

係咪太多相
lihkg apps load 多少少就跳出

想媾印字條女

多相到癲 全港藍絲男女被起底

逆足傳波好似唔差

有冇牙銘

poly女

應該係
我圖片mode load到一百左右就彈
要用電腦睇

sandies cheung

柒到唔敢睇

班人真系好柒

快啲簽中前場啦

反映咗大部分香港人錢最實際 其他乜都假

簽Sandro/Baka 應該要拍電影

仲sandro

你都去啦

sandro真係無機?

有既 西女人肯比70-75m 咪得

隔離post都話就算出到75m蛆都唔放
正仆街

呢個價我就唔撚信唔放啦，
根本係睇Sandro肯唔肯黎

唔撚信會出呢個價買LWB

去過一次 去一陣就走錢照袋

點解lwb就唔值

等多年又有冠軍攞 怕春

成班傻西勝利球迷係度打飛機，我屌你老母啦垃圾車

根本而家就係度一補一咁買 begovic 走先買卡巴
淫賤走先買迪加
照咁睇如果要簽baka 就要等妹迪走 簽前峰就要等哥狗走左先

好似話當年摩狗唔想放走大盜
係西女人落order要放左先可以簽柏度

無可能啦，摩狗話撚哂事架，
唔訓，馬達，舒仔，Luis都係佢批准踢走，
大盜呢d出得幾分鐘貨仔既點會想留

中場中點撚樣再賣

個陣無強過點踢4線

頂班高層唔順 好似攞完一次歐聯就唔想再攞咁

Baka 搞咩

繼續買

ig都冇埋影

手腳慢到

一個月一個
三個月應該有三個

等睇銘仔虛仔跳ifc

妄想 三個月得一個咋

明眼人就見到哥狗聯合西女人玩緊政治迫害干地

睇尼恩高蘭IG
好似灰灰地

依家都有兩個 計埋免簽

差C朗美斯

呀銘食人夾棍

Stay

夠啦 仲想點

肯出75m 買sandro 既就晨早車左75m 買lkk 啦

Sandro €70m

lkk 邊止75m

+15m 按表現 再加朗肥 大半年份糧，
過百啦

轉會窗開左短短10日
我地已經簽左兩個一隊球員
黎緊仲有50日
真係唔敢想像

The best is yet to come

唔係一個係鎊一個係歐咩

好想同bakayoko含撚

急不及待好想列隊了

成班打哂J，可能9月1都係得迪加

你應該好少入黎

買到達子我幫你含又點話

老鼠比人撚到出血

未放馬迪邊有位簽巴卡

唔好畀佢停 繼續屌 屌到今日都有官宣為止

rudiger個樣
好似好唔想黎咁...

u19 euro England 4-1 Germany
Mason Mount 3助攻

next Lampard

沙皮狗

No Problem. I am a Chelsea play now

西女人：最強之人已在陣中
黑公公：who need lukaku when we got diego

等我屌醒你地

Man Utd transfer news: Tiemoue Bakayoko deal agreed, Chelsea hijacked AGAIN for top talent | Daily Star #mufc

屌你老母好撚驚

執柒左佢啦垃圾車

係都唔肯出高d轉會費，又付出代價

Baka都比人hijack

除左bbc 其他都唔撚信

車迷懺悔吧
摩佬而家要續巴續巴打落你地到

藥膏都冇撚埋就搞笑

空穴來風 都唔係第一次吹hijack baka

如果呢件deal唔到
真係有機好似追清咁講
Baka體測fail左

Daily star d料流到仆街

Matt law

巴卡約高的體檢延誤了是因為有點小傷，這周應該可以正式加盟車路士

無限接近

今年啲Source 亂哂龍，個個Source 都一係錯到無倫，一係就準到西咁

所以......
唔係冇可能

唔知係唔係右膝問題 搞到要check 咁耐

望就咁望
通常體測咁耐一家有d野

老實講 lkk單deal 就話因為同愛字頭傾唔店條數
hold耐左比獌有機可成
但baka呢單deal 同摩納哥同baka 都傾店哂都fail
真係無咩好講

根據英國報紙，佢已經連續體測咗6至7日

球會無support
係你地迫害daddy

由腦測到腳趾再測埋條J兩粒蛋嘛

未測性能力，滿足唔到閪女人=fail

佢右邊膝頭最少出左問題已經
半年以上check耐d都正常

係check 極唔放心不如快手轉目標啦
反正迪加都係fail咗雲迪克嘅後備方案

仲有前鋒
爽手定個目標80m轟埋去啦

morata+james thx

James不了

120m都唔得

80+50
西女人：不了

人地要13xM 英鎊

依家d人禁離地
James都不了

我睇好james
搵佢踢右翼/攻中 可以彌補到我地進攻既不足
如果買到james 可以比ayi擔正，買個二線頭前鋒頂一頂
當然可以打包達+james係最好方案啦

明明話LKK係黑人欽點

買到即係戒丁一年啦 仲不了

谷撚晒上腦 而家唔打等幾時

佢打翼唔夠快 佢踢法比較要長時間hold波

唔講以為我轟簽到美斯

James對車仔真係有利無害

驗腦 巴神仲落到班

james真係賣波衫都回本
佢好多fans

James343踢邊個位？

佢踢輔鋒位最好

執波員

可以打唔同既陣架ma
唔通打死343咩

不過James 係adidas代言人之餘仲好似有條
憨鳩條文話一定要著10號

咁on9

講真買james淨係波衫都賺到笑 人地鍠馬就係咁賺錢

James有齊車狗成隊都冇既遠射同出波

獌件10號free 左出黎

James 去獌

不過唔洗FF
最後一定無我地份

James+Morata

雷斯有遠射不過唔上得黎
世三落底出波都靚，係次次都冇人入去小禁區直飛另一邊邊線

Lucas Perez ok?

No

我哋件10號係咪Hazard 著緊 ？

HULK

咁嘅問題都問得出

.....

留起左比馬達回家著

假車返fb啦

無期望就無失望

James無得黎
Adidas同佢份約講明james要著10號
無可能叫hazard轉號碼
所以manu 機會高好多

咁撚on9條款都有

好似有新聞話佩狗唔想賣比獌

Glory hunter
Fake blue

世三著8號cosplay第八代火影ok?

一時間醒唔起

獌ching我對你好失望

咁我都冇講錯，佢真係10號

其實呢d條文應該仲有得細傾
但係軌岩岩先轉會

DDG事件？

轟落山狗好過啦
James 完全唔岩干地踢法

同意

山狗要80m喎

唔覺買到

Baka official tue-wed

無限48小時

干地欣賞過占士好多次

agger

人地山狗想跟哥狗多d呀
你估你有80m 人地就跟你咩

又話想住倫敦

個topic幾燈下 希望可以繼續燈落去

數緊鳩毛，無野影

salah話下個走就係尼恩高蘭

去利

睇佢甘唔甘心做輪換囉，世界盃嚟講，以亞衣上季冇得出都入選到國家隊，佢只要新一季唔係坐板都踢硬

買左我都會印件

今夏最後一簽應該係BAKA了

係咪去49000？

車仔而家咩都bid 下啦

James都唔平

照轟啦，阿狗肯放佢黎實有冠

理想
現實係咩都唔bid

bid乜鬼丫....
其他隊好似坐賭場貴賓廳大大舊錢掟出去
車仔就搵個師奶圍住張大細枱
縮下縮下....想買又唔敢落注

零零舍舍搵一球黎笑佢有咩意義

魯格迪

alex得一年約，8千萬間接幫阿記增兵

你唔話perisic落唔到底

lkk國家隊條youtube 片
即刻覺得比人hijack完都無咩野

JT都有派膠甩位啦 唔通一兩球就否定佢咩

之前吹到佢暗示嚟轟

你就想，會買大細，車仔只係搲爛腳‘，望住人地贏錢，叫人俾貼士飲茶咋

唔係一直想去鏝咩

做咩啫,我又冇講乜野
係覺得呢兩野有啲柒乍嘛
成班友洗唔洗咁快起晒鋼

再早d真係吹話想stay係london

上季干地長期用343
頂多收起多個前鋒

搵一球笑有幾難

大簡,尼斯達,泰利,里奧,維迪都有得笑啦,on9

講真山狗黎，轟進攻至小升一個grade.一年約有咩所謂？以佢既爭勝心，踢到好成績佢自然會留

Ching 第一日上車區？

又多前隊友係度，又有夏神同佢夾，其實我覺得買到的話好好J喎

佢地痴q曬線嫁喇

買埋Belotti=鬥心足球

位置唔重疊咩？

Belotti
Hazard Sanchez

Eden belotti alexis

內戰主要因素

J死

山神同占屎黎都升級左好多啦條前線
山狗有過人能力 同世三一人一邊尾機
占屎既遠射同傳波都係轟而家無，佢既長傳傳中其實岩晒干地踢法，唔使hold禁耐波，

使唔使戴曬頭盔
你放低粒膠都知你想講咩啦
跟手又唔認

一季入二百球都得呀

大家ff少陣，搵定聽日邊個生日仲好啦

對唔住囉
笑下都唔俾

我要做quiz

應該到訪問法比同pedro

其實近期有傳過車仔對山狗有興趣咩?

無

轉咗17號喇

係街笑出聲

點解車路士FB cover photo冇安既

用安換james

Haters 即刻做野

其實大家係咁講要買翼
係咪忽略左金章同柏度？
金章雖然有時會時間停止
但係佢係排10嗰季一人carry
咁快就想搵人頂佢
大家唔好咁忘本啦

救世安

上季後備出根本唔差

但好多人屌佢時間停頓

後備唔差係事實
時間停頓都係事實

輪換
金章後備料

覺得佢係超班後備

油王呢幾年好似無咁有心搞波

你訓撚醒未?
人地場場主場都睇咁濟
一定要係咁掉錢出黎先叫有心?

上年買人個陣你訓左？

轉左營運模式
想車仔可以自負盈虧姐
下下年年幾千萬磅咁蝕
誠哥入主都死啦

有咩好笑？

油王呢幾年已經覺醒左
係班高層未覺醒姐

佢痴Q左線.JPG

油王真心鍾意足球

唔係覺醒咗先行呢個模式

無咁有心搞隊波，私人um荷包 dum 幾億出黎起球場？

所以班車迷先唔想佢走

點為之覺醒

之前override教練去買人，又屌油王老闆足球
而家放低錢，俾管理層同教練夾又變左無心搞波

油王真係點做都錯

其實買big name 賣波衫已經賺番唔少
獌就識做呢樣野

宜家既油王不知幾好

耐性又高左

摩狗柒左咁耐先炒

最好西走埋西女人啦

超條毛咩 要極多控球權但又無相對貢獻
做得後備就要有效率踢法 同埋講撚左不下
數10次佢下年個位同正選根本無分別
一個出左差唔多成百場ge翼鋒英超入波
20都無助攻15都無就算吧啦 仲要加埋有角球
罰球先做到以個數據 前場已經夠廢同埋佢同隊
波根本格格不入 又唔識走位 配合

有無人覺得金章係大戰好有用？
例如對熱刺依d迫搶嘅對手
出柏度一味衝一味快係會比人搶死
反而出金章停下時間會對抗到迫搶戰術
佢勁係勁在佢停完再去都好快

球場都幫你出錢起都無心

又有人問邊個著10號
又有人嫌油王冇心搞波
星期一車狗返工返到傻撚左

佢係熱果場除左入左球罰球之外
生波未又係0威脅

獌獸唔會真係唔知啦

唔好鞭咁大力

油王鋪緊路俾個仔接班

食物中毒太嚴重

仲係joe Cole

大賽球員

宜家10號唔係馬達咩？

雲加拎住80m都買唔返邊個世界級架喇

車狗持住250m都買唔到人了

又鞭

正一死垃圾
入波唔夠哥狗多
盤扭唔夠世三勁
入波又唔夠柏度關鍵
淨係識時間停頓
根本第一個要清嘅就係柒頭安
有佢成隊波唔使旨意進步

學fb啲人話齋
轉會窗開左十日之嘛

反而覺得油王越嚟越有心搞
唔會落聖旨，球場又自己出錢，又成日睇波

球隊要進步難免有犧牲

拎完歐冠之後開始轉性

乜唔係班拿約咩

金章後備黎講係唔錯
又唔多嗲 有時又入到下波
不過次次打反擊一到佢就斷 真係睇到爆血管

有心搞會咁嘅態度買人咩 買個d仲要係20中 出一次錢玩過5年以上唔洗煩都唔撚出

我想問有幾carry 出左30幾場正選英超6入球5助攻
果季差唔多所有罰球角球都係佢主理好意思話
Carry 唔好笑死人啦

同哥狗唔同位比入波
金章罰波就真係好J嘞

買人唔關油王事好耐

最慘係隊波無左兩個進攻主力 之後如果唔買人
頭兩個月都係佢打正選 前年就係所謂靠佢靠到得
番16名

未有啱心水je

當你一間公司 d manager做野唔撚對路 個CEO應唔應該出聲

morata james 打包就真係解決到問題
睇金章打正選真係想死

總係覺得金章係有佢嘅一套
識用佢其實控制到節奏
佢爆發力又好
仲有搏角球一流
車仔好多角球入球都係安搏返黎

賭j唔會買到

Chelsea will offer €80m+add-ons this week for striker Alvaro Morata. Real Madrid are holding out for €90m (AS) #CFC #RMCF

而家先知驚 仲唔比人當人水魚咁玩

唔好講笑啦今年死球入得最多波果期 就係佢無出果排
佢開果d角球真係激死人

都仲平過LKK 還可以

我轟準備又俾人撚

我唔理咁多

我愛金章安！
我愛金章安！
我愛金章安！
我愛金章安！
我愛金章安！
我愛金章安！
我愛金章安！
我愛金章安！
我愛金章安！
我愛金章安！
我愛金章安！
我愛金章安！
我愛金章安！
我愛金章安！
我愛金章安！
我愛金章安！
我愛金章安！
我愛金章安！
我愛金章安！
我愛金章安！
我愛金章安！
我愛金章安！
我愛金章安！
我愛金章安！

有病睇醫生啦
唔好成個龍吹水咁

撚完仲要唔賣比你

諗起都想射

唔怪得要體測咁耐
原來跳左掣😅

TRANSFER CENTRE: Sky Sources: Marseille are interested in signing Celtic's Moussa Dembele

些路迪開成40m鎊佢地點會買得到
之前先因為ffp 比人追完數

7xm 吊左先啦

送去曼啦

我唔比

原來巴神嚟

安都有打手

買唔到人痴線到開始吹奏安

安先係最勁

Yes

成29歲人都仲成碌柒咁
世三都唔知要幾耐先恢復
到狀態同出得 隨時要睇
足佢踢3個月正選 又破紀錄

吹奏安不如諗下柏度啦，係無乜個人魅力啫，佢作用唔會比夏神少幾多。

召喚反安大將軍撚仔

柏度唔係上腳球員 佢無球走位接應好過迫佢帶波突破 完全唔同類型

作用啊，你講得啱，佢無球走位真係一流，個人突破又有，同夏神又夾到，所以先話佢作用唔比夏神低。

英超出左total 130場 93場正選 37場後備
19個入球 13個助攻 高效率到呢

金章安先係true blue
無正選打唔會嘈
出場一定會搏盡
淨係對住班熱狗show金章已經型到爆炸
係流住藍色嘅血

閪女人

一個翼鋒負責埋開罰球角球 點先可以做到場均0.1球助攻
10場1助攻真係笑死人

係愛既, 放係心咪得, 何必又拎出黎比人開火做箭靶

明白ching👍🏼👍🏼👍🏼

呢位師兄識玩

屌你

安都有打手
打後備 輪換下就有用 但季初冇世三 佢擔大旗

嘩聖人
快拜

原來比大家都話進攻好廢果位馬迪 助攻都有16個
仲多柒頭3個 咁代表左d咩

你襟撈得多

數據無意思

好多迷安上曬水

今季買唔到人，又係咁賣人，安可以場場正選90+分鐘了

有咩無意思連一個公認進攻唔算好ge防中助攻都多過佢
唔該好心就檢討下仲要連埋死球

有柏度同安呢兩件願意做配角嘅球員，大家要珍惜

宜家簽左兩件big name，大家滿意未？

其實D仆街真係好笑
自己D球員就日屌夜屌叫佢躝
人地D球員就當佢寶又true blue又剩
煩過閪咁

Frank de Boer is set to make Chelsea midfielder Ruben Loftus-Cheek his first signing as Crystal Palace manager.

De Boer is close to taking Loftus-Cheek on a season's loan after winning the race to sign the England under-21 international ahead of competition from Newcastle, Southampton and Brighton.

Chelsea sources have revealed that Loftus-Cheek is expected to complete the formalities of his move to Palace in the next 24 hours, after he was made available for loan by Antonio Conte.

切

跟法蘭迪保亞都唔錯

又內戰

90就90m啦屌
得返ayi點打

屌又唔得，讚又唔得

有人想突破求變 有人念舊唔忘本

點解又賣埋切 佢打後備都唔錯吖

外借

可唔可以比d機會青訓

LOAN

loan wo🤔

借就ok 賣同打後備坐就不了

同法蘭迪保亞教新仔一流 阿績士以加以堆都係佢都出黎
艾歷臣都係佢教果時上位

球隊方針不嬲唔著重青訓
留名等睇今季又借兩隊出去

死咗條心啦
天神留到隊已經收貨

原來呢個世界有動物傳心呢樣嘢，
香港地要發達真係好撚易

只要係借去英超德甲西甲我都唔覺得有問題
根本借去荷甲同南美果堆同放棄無分別

aggre 真正愛既 唔會拎出黎講

正如膠刀同黃紙

Man Utd Looking to Gazump Chelsea Again After Report Claims £35m Tiemoue Bakayoko Fee Is Agreed

係咪摩狗落order狙擊㗎
如果高層又俾人hijack嘅話真係同我落地獄

快d通過體檢簽約啦屌

請大家支持安仔

以個要check清楚好d 膝頭哥有問題如果是是但但
好易中伏

支持呀銘

死仆街獌狗

咁點睇baker借落英冠 22歲仲踢英冠, 好快可以永久賣落次級聯賽

借唔到去一線聯賽證明佢職業生涯高極有限

諗多左 根本無體測過

自己遲遲唔confirm怪得邊個 同LKK一樣 頭淡湯已經比你食左

體測有問題咪耐d囉，
我就唔信佢地隊醫勁過我地

報紙佬吹架姐

佢右膝已經扎住比賽好耐 係最近國家隊出場都係扎住
佢本身有受傷一d都唔奇

today training wor

Chelsea are ready to offer €80 million for Real Madrid striker Alvaro Morata after missing out on Romelu Lukaku, according to AS.

Morata had seemingly been on course to join Manchester United, with Chelsea having been favourites to sign Lukaku, but the situation has now been turned on its head.

With Lukaku on the brink of finalising a move to United, Premier League champions Chelsea will try to sign Morata on either a four or five-year contract.

仲80M歐
快快手90M車埋去啦屌你
咁既環境仲有咩本錢同人講價丫

唔講下價西女人會死架

起碼有得踢先，唔係賣你去強國

根本干爹由頭到尾都係想要morata Lkk唔係佢杯茶係黑人死都要買 之後干爹夾埋西女人做場大龍鳳爭輸俾獌 最後順理成章出價bid morata 所以干爹成件事都無嬲過仲笑到今日開操

純FF
西女人爭個10m就一尻搵錢掟死鍠啦屌

女人買野真係麻撚煩

呢個講法某程度成立 外借出去都要其他球隊scout認為有價值先借 去得英冠證明能力有陋

問題係如果曼肯承擔風險一野簽左 真係唔怪得人 baka都搞左成個幾月人地先掂

機會黎啦

干地今日將會操到班友仔嘔嚟發洩d怒氣
Conte :run run run!

十足似去街市買餸咁

自膠

係

好彩我冇囡

打風？會吹正香港？

仲有咁多日，邊答到你
我今日同你講吹正
最後可以西到去越南

西到去西女人塊西度

邊到預測先
香港天文台個d就算啦

DC 操練時咩樣
勝利既眼神笑干地 ？

冇番到黎from hawk

next post welcome rudiger

繼續屌啦

屌到中前場塞滿人先停呀

其他唔講，
未撚見過佢傳中係望人出咁濟

仲冷戰緊
搞唔掂等英超16弟干地out

至小都屌到baka黎啦

點會呀
牙朗就無望人

Diego Costa excused attending the start of Chelsea pre-season training today. Story coming up on @TeleFootball

內戰

冇彎轉

即買Morata

點解仲覺得會有彎轉

Conte: DC Lan
West Female: No bye LKK
Conte: WTF

DC: I win

冇新前鋒又留唔到沙皮狗，
今次轉會窗好爽

寧願無鋒都咪撚留dc啦

無鋒

Welcome Llorente

放心一定有兩個
Ayi remy

買哂人

DC 佢心情好，就好撚勁，例如13連勝/季初絕殺
但佢成日少少野就耍脾氣，成個港女咁

無一隊柒得過我地

開咗新post

baka越睇越似俾獌搶埋

帽事既

Chelsea allow Costa to miss the start of pre-season training to try to secure Atletico return

車仔同意costa唔駛歸隊

新post標題改ayi覺醒

快d傾好價送條麻煩友走

好想歐聯對馬體

想睇哥狗瘋狂慶祝入波

下季劇本

歐洲賽 馬體會DC 狂剷垃圾車草地
本土賽 曼聯LKK 狂剷垃圾車草地

亞衣入球荒

cahill 雷斯 matic 輪流派膠輸比弱隊

又做16弟

今年咁既人腳咁既士氣

keep到前4都偷笑

kenny哥又發功

前4 ？英超前4你估咁易保持
Keep到前10都偷笑
如果DC問題冇解決；又冇買到其他人

in ayi we 7s

一代宗師葉問大戰分析大師kenny

幫鍠食埋james好似易搞掂啲

kenny ，龍吹水同果個jun真係鷹谷三大毒瘤

thx dc and welcome rudiger

Black man: me innocent

你真係大局觀唔夠。
我發覺現在有一小部分小學雞似智障咁一直嘈。
小學雞到令人發笑。

屌原來呢個世界真係有咁撚痴線既人

油王覺醒

我要買Morata

Hawks可唔可以踢左佢
真係好撚煩

唔岩聽又踢人？當笑話笑下未算囉

1

2

3